其實集資搞賓館養義士有冇得諗

而家冇遊客應該成本唔高，好似酒店網大規模買房甚至集資買賓館，請義士做服務員，香港咁多人租劏房，如果3-5千租出去，維到皮又有現金流

唔建議即時,等到中段先諗啦

所有巴絲爆房都要黎呢間

短租做展覽/研討會/論壇又得

買完一間又一間，成個香港都係黃色酒店

咁黑警咪知道邊度最易拉到人囉

查牌都唔怕，正當生意，先做買賣房位先

做中介經紀先，買左賓館租期再賣出去，好似酒店網咁

租上租，唔持有物業，之後再買舊樓做分租

清算完狗府勇士們生計自然解決

搞酒店網點鳩拉?

整包粉關賓館咩事
執到咪報警......